一齊思考下IZONE解散後既未來

真妹返星船新團做新一代大波+團欺隊長
英妹做新團長腿門面
搭幾件再加返件06 QQ妹做忙內
應該會小紅

周間公司做開女演員
加埋周完美顏+完美身材+音樂中心經驗
點都有返一兩個女主角做下
紅唔紅就睇乜劇本+制作
但起碼有1.5線女主角紅度

娜C入everglow做搞笑擔當
配合效果好Everglow人氣有機會再上一層樓

車汪入Rocket punch做新門面
or maybe even Solo
唱跳顏都勁既車汪只要唔好比人雪藏
都應該幾掂下

日本妹估計秋元康會出一啲用韓團經營手法既新團
成為46版系+48系之外既第三方勢力
再一步推動底層競爭
但自己喺上面食晒全部日本毒撚課金錢
諗吓都fat fat

柔B 有stone music撐腰
加埋大主唱實力
有可能solo or maybe出啲類似bol4既新團
會唔會紅好難講

彩燕同F隊好難講
多數應該退居幕後做trainee teacher
或者實力型producer +編舞

但無論最後大家會唔會成功
經歷如何
IZONE都會係佢哋心中最美嘅一段經歷同記憶🥃
如果大家接受都冇乜嘢嘅

But...... still ……

IZONE PERMANENT！！！

權F可以拍av

弱智收爹

牙純做我老婆

弱智收聲

睇下IOI就知全部都會收皮

牙演返WM新團啦

唉 得返4個月咋 ，真心唔想佢哋散
日本line 返日本都仲有得玩吓，尤其牙宮
韓國人個邊應該得返牙周彈得起 (拍劇 做mc)
其餘個啲應該勁霉，完全會步IOI後塵

阿鬼 你都係講番中文啦

點解冇牙純

樓主弱智 佢地唔會解散 Izone permanent 🙏🏼

全員flop

櫻花基本上只要肯係hkt48畢業去邊度做都得，肯日韓兩邊走更好。
其他都有些危，星船自己營運唔好，wm 太細，唯有everglow 做起左加埋yena 比較正面。
其他靠樣搵食既隨時轉其他工作

永續pls🙏🏻

push

集體下海

日本妹嗰段已經俾NiziU做咗，所以唔使諗咩第三方勢力。

櫻完咗izone 之後，唔知韓國電視台仲肯唔肯搵佢上節目，自己去韓國開fan meeting 或者可能。喺日本，除非疊埋心水做演員，有簽員公司簽，或者長期喺東京有節目通告，唔係既話又無咩必要從hkt 畢業。可能都要返咗日本先知條路點行。

12個都得

車汪solo屌打iu啦

應該唔會入舊團啦 一定俾人排斥/鬥餐死
另外空降個幾個好難搣得甩"空降"個名
如果之後無咩新突破其實好難搞
另外比較肯定既係金珉周同純一定唔會再出道

相當肯定

真心喎覺得佢做雞唔錯
肯定有市場
對波生得咁撚大 拍av的料

唔洗諗咁多 櫻花歸我